{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009130",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "유포리아 R.T.M."
    },
    "text": "私たちは主に925銀を使用してジュエリーをオーダーメイドして販売する金属工房です。 美しいデザインと様々な種類のジュエリーを作ってお客様に提供しています。 また、当店では真鍮を使って刻印作業も可能で、大量注文にも丁寧に対応しています。 私たちのサービスは非常に迅速に行われ、ワンデー注文も可能です。 美しいリング、ペンダント、キーリングなど、さまざまなデザインのジュエリーを製作できます。 もし訪問する場合、ショールームを利用する場合は前のドアから入ってください。作業をご希望の場合は後のドアにある駐車場をご利用ください。 私たちは常に最善を尽くしてお客様のニーズに応えるために努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "どのような素材を使用してジュエリーを作っていますか？",
            "answer": "主に925銀を使用してジュエリーを作っています。"
        },
        {
            "question": "ジュエリーをオーダーメイドすることはできますか？",
            "answer": "はい、ジュエリーのオーダーメイドも承っております。"
        },
        {
            "question": "刻印作業は可能ですか？",
            "answer": "はい、真鍮を使って刻印作業も可能です。"
        },
        {
            "question": "大量注文にも対応していますか？",
            "answer": "はい、大量注文にも丁寧に対応しています。"
        },
        {
            "question": "作業の納期はどれくらいですか？",
            "answer": "当店のサービスは迅速に行われ、ワンデー注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような種類のジュエリーを製作できますか？",
            "answer": "リング、ペンダント、キーリングなど、さまざまなデザインのジュエリーを製作できます。"
        },
        {
            "question": "ショールームへの訪問方法を教えてください。",
            "answer": "訪問する場合は前のドアから入ってください。"
        },
        {
            "question": "作業を依頼する場合はどこに駐車すれば良いですか？",
            "answer": "作業を希望する場合は後ろのドアにある駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "お客様のニーズに応えるために何をしていますか？",
            "answer": "私たちは常に最善を尽くしてお客様のニーズに応えるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "どういたしまして。",
            "answer": "どういたしまして。お手伝いできることがありましたら、お気軽にお尋ねください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 344
    }
}